# moodle_installer

## Установка Moodle на LAMP ##
1. Устанавливаем Ubuntu Server
2. Включаем root пользователя
3. Запускаем script_for_install_old_stack.sh из под рута
4. Жмем ENTER, если есть выбор и вводим то что помечено желтым шрифтом
5. Получаем LAMP + phpmyadmin + moodle готовый к настройке
